認真討論，滅霸減人方式根本唔make sense

按道理應該先減走d無生產力，淨係會消耗資源廢老

而唔係無差別減人

消滅一半人已經治唔到本
人口係以指數上升 好快又變返本來咁

連登班小朋友好認真覺得work㗎

佢嘅一半論根本就好粗疏
人類少一半，唔代表要令中華白海豚都少一半
難為出面班友仲吹奏依種理念幾正幾正

華人以外都要死

呢個真 又唔係以國家做單位

跟本唔work 唔洗2百年引生返出黎 到時石都冇埋 點殺多次？

之後講過令資源多一倍都解決好多問題
如果接受到減一半人口根本駁唔到增加一倍
劇情需要啦

專家計過地球幾十年就生到咁多人
你少一半人，每人多咗資源，生育意欲就急升

多人有多人既壞處
佳係香港d 大6人都會迫埋去某d位